乜「海歸」唔係支那人先講架咩？

我都係呢一年幾先接觸到呢個詞語
但發現連登都好多人講
乜唔係蝗語嚟㗎咩
明明一路都就咁講去完外國返嚟
old school啲可以講「浸鹹水」、「讀番書」
或者講「回流」都得
海咩歸 海龜我就識
講返香港話啦香港人

偽ABC